好有興趣知道聽日入境香港會去邊度隔離

屋企

仲有咁多後生大陸返黎...